
                      Excellente, aconsejable tanto para niños como para adultos. Buenos personajes que intepretan los estados de animo del cerebro humano que pueden enseñar las primeras nociones de psicologia a los niños.
        
            